（警世）唔撚好再話武漢sars啦，隨時要坐監

凡是共匪否認的，反過來唸基本上就係事實嘅真相

含撚啦泛民打手！
［最後通牒］警告泛民重回正軌 否則勇武將會全面退場攬炒